美國把中國剔出匯率操縱國

美稱華允避免貨幣競爭性貶值 把中國剔出匯率操縱國

中美將於本周簽署首階段貿易協議，美國財政部宣布將中國剔出匯率操縱國名單。財政部長努欽發表聲明表示，中方作出可執行承諾，採取必要措施避免貨幣出現競爭性貶值。聲明又說，中美簽署第一階段貿易協議後，將為美國的工人及商人帶來更大的經濟增長與機遇。美國財政部在半年度的匯率報告中，將中國剔出匯率操縱國名單，只把中國聯同德國、日本在內的9個國家，列入「匯率監察名單」。報告認為隨著時間發展，經濟基本面好轉及結構性改革，將支持人民幣升值。

2020-01-14 10:22:36

希望只係撚中國

玩撚完

雖然驚台港變棄子，但我哋都要盡做啦

一開始就係靠自己架啦,有人幫手係好事,不過唔好覺得係必然囉